有冇好食嘅銀針粉推介?

忽然好想食

十八座狗仔粉

九龍城黃明記
墨丸銀針粉

大家樂

蘇媽